有無醫生/醫護系/醫學生幫手解答下

真心問，如果中完康復短期可以再中，
咁疫苗有咩用？

點撚樣啊，問問題都負評？咪咁玻璃心

應該疫苗本身唔係對所有個體有100%保護，同埋有機會變種，同埋再次感染應該係比第一次個保護更快速，無變種的話。

利申：非醫護